［live] 東京四日三夜連水樹奈々live grace III

繼上年去完夏巡
年尾見到有live grace就即刻拎假啦

遊記開得多
第一次開live post

岩岩食完早餐上左機等起飛
隔離坐左個型仔鬼佬

做乜揀班經台北既機

食多餐飛機餐

其實係其他full曬

music list無左水樹
轉左水瀨

LM

屌, 無啦? 得幾張圖??

睇嚟搭緊飛機啦
live喎

飛緊點應機
4.5小時後見

台北轉機飲緊珍珠奶茶

飛機餐，個牛柳好食過上次果個
不過無左大啡菇

想睇
btw樓主點買飛

台北個lounge裝修同香港一樣
飲左碗牛肉湯同珍珠奶茶

一張係facebook同其他人買買
一張自己上pia買

死毒L
我都想去睇水樹

祈妹都幾好呀

祈妹都係水樹fans
一家親

幫樓主推下
想問一場幾錢

到站
連續食左四餐好撚飽
個獅子頭菜飯幾高質
算咁多次食過最好食

8500yen 均一價
無入fc多數坐山頂

入境排勁長龍

好彩本就過期既特衰之前申請落自助過關
唔知過左期仲用唔用到呢

拎左70000yen
扣手續費0.721
方便過山長水遠走去換

搭上1727既平價特急 成車都係人

日暮里，準備迫放工時間既山手線

迫左三個字就到池袋 凍到仆街

行左兩個字就到酒店
繼續住東橫inn
一次過用曬20分換兩晚免費住宿
慳返萬幾yen

第一站

晚餐中野青葉
黎親東京都要食
親切的味道

迫車返池袋鳩行

池袋正過新宿

是日宵夜

agger
次次住池袋

標準東橫inn早餐
有好多款麵包揀，幾好食

朋友貼左個日本鄉土展問我去唔去
見無咩做就去襯下熱鬧
好多人

遊客平700yen加優先入場

跟住人行最多人去就係全國丼飯比賽
排隊買飯票先

1000yen買左兩張
第一張食海膽飯 排曬長龍

500yen 一碗仔 性價比幾高
味道老實講中上

食完排第二條隊 米澤牛牛扒丼
遠方傳黎太鼓表演既鼓聲同音樂

好撚好食
除左牛扒仲有煮左既肉碎
甜甜地 配埋牛扒 一流

隔離個魚飯都好似幾好食
不過要留肚食其他野

繼續食
士多啤梨雪糕勁好食

鳩行左兩個鐘 買左少少野
準備返酒店放低之後去睇live

由池袋搭左過埼玉 同位台灣巴打交收左飛
巴打幾好人，原價讓飛
俾多二百yen請佢飲野
買完飛坐左陣就出閘搵地方行
沿路好多人舉牌

買goods
好多都賣曬

乜鳩都無買到
希望聽日會返貨
過隔離商場行街等開場

行左個幾鐘剩係買左個新電話殼
手感幾好
出返商場就天黑啦
去搵少少野填下肚準備入場

求其買左個豬仔包食 好撚貴 不過幾好食
準備入場
btw 呢度夜景都幾靚

入場

花牌
場內不準拍攝
不過台灣巴打張飛個位幾靚
雖然唔係arena 不過都係山頂第一排 視野良好

睇完
繼續係奔跑的cd
第一次聽交響樂團配樂，都幾好聽
不過唔係正向台坐聽感有影響

btw 聽日繼續

之次睇完都迫餐死

推

有人生事故所以延遲
轉左搭第二條線返池袋
係月台吹左三個字凍到仆街

是日晚間加宵夜
便利店任買

pia 係咪兩星期前先寄飛?

我 FC 抽左其他演唱會, 得幾日時間去7仔入錢,又無日本 fd

好彩聽日去日本轉機 要出一出機場禁區 揾七仔

巴打用7-11先行抽選？
我用普通抽選信用卡俾完錢黎到日本開場前先拎飛

早餐

咁可能隊隊都唔同

我睇果隊FC 抽票星期五公報結果，星期三前要銀行入數或者七仔俾錢

票要兩星期前寄出。。。

寄去轉運再黎香港 好怕miss 左

去築地買野
築地已經由人山人海既遊客區變做一個普通街市...

特登黎買野你唔撚開

靜有靜既好處
去開一間角落位既丼飯（以前都好旺）
竟然有1400yen連丼連湯連燒海膽食
出面街邊食海膽都800～1000yen

會唔會今日公休
少人d唔好咩

以前場外市場次次黎都好旺，就算入面休息都係
依家間間餐廳都吉
少人唔係唔好
野食都平d
不過唔知可以維持幾耐姐

海鮮飯一般水準
海膽好撚好食 仲有4大塊
加埋個價錢

街邊食一板都1000yen

又變返人山人海
可能無左堆排隊店大家都唔起身

築地市場搬左都仲咁多人

去上野買野
推介大家呢隻手指餅
又平又好食
買左一箱

又去中野，今日終於有時間慢慢揀隻錶

放低隻錶又出發去睇live啦
btw 開始有少少肚餓

h
尋日間麵包舖幾好食
今日食兩個

今日坐高20行
睇黎要企三個鐘了

live

係大街果面見到有間賣2000yen
係靚仔過你依隻同應該有倍半-2倍

跟飯食果板岩岩好
再食就膩

btw live已完
一開頭走左幾次音
後段發揮好好
三個鐘一陣就過
另外公佈左夏巡
希望有易少少請假既日子

又要迫車返新宿

夏巡起點同終點

兵庫･ワールド記念ホール公演を皮切りに、ファイナルのZOZOマリンスタジアム公演まで、全国を駆け巡る夏のライブツアーの開催が決定いたしました。

◆公演詳細◆
2019年7月6日（土）／7日（日）【兵庫】ワールド記念ホール
～2019年9月15日（日）【千葉】ZOZOマリンスタジアム

唔知有冇海外場
兵庫未到暑假應該有平機票